屌你老母話香港人要返黎香港所以唔封得關

咁你剩係俾有香港身份證既人入黎咪得囉
有香港身份證就有入無出 無證既有出無入
仲話特首WO? 屌你老母

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

仲有好多支那曱甴都有香港身份證

因為戴避孕套唔係100%安全，所以唔戴

其實咁簡單嘅嘢…佢點會諗唔到
扮明係有心

核彈: 有香港人無香港身份證

佢呢啲係混淆試聽，想令其他藍絲覺得一封就一定會封埋仲係大陸既香港人，令佢哋覺得唔可以封，藍絲會覺得仲要求封關既人係搞事

呢個政府真係不知所謂

果班風頭火勢仲去大陸既人

推

林鄭誤導咗封關意思
佢話封關係會令"香港人"無得返屋企

其實封關個意思係, 停止所有中國人入境 ! 而香港人仲入到境
限期過後, 全面封關, 仲有香港人想入境, 就好似撤僑咁, 派專車接佢地返黎

所以佢想呃人, 諗住用"封關會令香港人無得返屋企"黎反對封關, 但封關唔係咁解呀!

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽